連登通病又出現啦 冷氣軍師又上線

又喺度玩網上指揮

依家先5:45 你仲要夏天 你話天黑可能真係要七點

係咁喺度嗌撤退仲要嗌投票

依家冇啦啦撤退前線就真係俾你害撚死

現場決定

前線肉搏你連登就投票

咁你同盧偉聰推班藍衫去死有咩分別？